\section{Aanpak}\label{Aanpak}
\subsection{Algemeen}
Voor ieder project is projectplan nodig. Deze is gemaakt in de eerste weken van de stage periode. Omdat de verwachting was dat een groot deel van het project uit onderzoek zou bestaan, neemt deze fase ongeveer 35{\%} van de projecttijd in. Dit onderzoek is op te delen in 2 grotere stukken. Een deel van het onderzoek gaat over de hardware die gebruikt zal worden in de toepassen  en het tweede deel van het onderzoek is een wiskundig onderzoek naar het multilateration algoritme.\\
Voordat het onderzoek van start kon gaan in samenspraak met de opdrachtgever ''user requirements'' op gesteld welke vertaald worden in ''system requirements''. Voor dit proces staat 2 weken gepland om zo genoeg tijd te hebben voor reviews van andere partijen. Door middel van de requirements op te stellen is het mogelijk om specifieke onderzoeksvragen te formuleren.\\
Mijn wens betreft dit project is om een toepassing van het gevonden resultaat te laten zien. Hiervoor is het nodig om een applicatie te implementeren. Voor het implementeren heb ik tijd ingepland om te kunnen denken over hoe de applicatie geïmplementeerd zal worden. Ik weet dat mijn sterkste punt niet bij het design ligt. Hierdoor heb ik genoeg tijd ingeplant om het design te kunnen reviewen, maar relatief weinig tijd omdat er dan niet veel kostbare tijd verloren gaat met het perfectioneren. De verwachting is echter dat het design tijdens het implementeren aangepast zal worden.\\
In de implementatie fase zullen er stukken van de onderzoeksfase in een geheel gezet worden. Hierdoor wordt tijd gewonnen om kleine stukken software uit de tests van het onderzoek te gebruiken in de applicatie. Omdat de applicatie veel hardware bevat en zonder de hardware de applicatie weinig tot niets kan, is ervoor gekozen om de testfase vroeger te laten beginnen dan het einde van de implementatie fase. Veel dingen kunnen alleen getest worden als de meeste functies werken. De fouten of scenario's waar niet op gerekend is zullen pas aan het licht komen tijdens het testen.

\subsection{Tools}
\subsubsection{LaTeX}
In het kader van ''Methodish en Gestructureerd'' is er gekozen om alle documentatie in LaTeX te maken. Deze keuze is gebaseerd op de volgende dingen:
\begin{itemize}
	\item Handige toepassing van hetzelfde format.
	\item Door ''plain text files'' gemakkelijke toepassing van versie beheer.
	\item Eerder gebruikt door de uitvoerende
	\item In gebruik door het stage bedrijf
	\item Verwachting van complexe formules te moeten documenteren, waar LaTeX min of meer voor gemaakt is.
	\item Externe documenten worden ''ge{\"i}nclude'' waardoor aanpassingen meteen in de documentatie worden meegenomen.
	\item Resulteert in een PDF wat voor elk systeem met verschillende ''operating systems'' te lezen is.
	\item Een document voor ieder hoofdstuk waardoor structuur ontstaat.
\end{itemize}

\subsubsection{Linux}
Tijdens dit project wordt voornamelijk gebruik gemaakt van Linux distributies. Deze keuze lag voor de hand aangezien het stage bedrijf hun software ontwikkelt op en voor linux systemen. Daarnaast werkt de stage uitvoerder voor 90{\%} van de tijd op Unix based systemen. 
\subsubsection{Eclipse}
Het stage bedrijf ontwikkelt hun software in C++ met als IDE Eclipse. Tijdens het ontwikkelen van software voor de stage applicatie is dit ook gebruikt. Als er problemen te voorschijn komen betreft IDE is er binnen het bedrijf genoeg kennis om weer snel opgang te komen.
\subsubsection{Git}
Git is een gratis en open source versie beheer systeem het is gemakkelijk te leren en is tegenover svn zeer snel.\cite{git_vs_svn} In voorgaande projecten heb ik gemerkt hoe vervelend het kan zijn als data verloren gaat. Met Git kun je de data altijd opslaan in een ''remote repository''. Naast dit voordeel is het mogelijk om veranderingen bij te houden en eventueel terug gaan naar een eerdere versie mocht dit nodig zijn.\\
Git heeft ook opties om ''branches'' te maken zodat het gemakkelijk is om met meerdere mensen aan hetzelfde project te werken. Aangezien ik dit project alleen doe, zal deze optie niet gebruikt worden.